蕭生:警告中立/暗黃店,再唔表態就向外宣傳你係藍

7:15開始

白票黨棄選撚最近全面進場擾亂視線
不斷同你講功能組別冇得贏,贏到都冇用
美國當你認可制度,國際會以為香港有民主..
點解仲有大半年先選五毛咁早開定工?
因來原來功能組別選民登記得返個幾月
5月2日就截止,轉界別嘅4月2日就截

大家唔好覺得功能組別唔關自己事
實情你我都有野可以做到

~搵幫襯開/認識嘅暗黃/中立店
[black]~[/black]要佢地表態同幫佢地趕deadline登記選民

~齊齊inbox炸所有黃店提佢地
[black]~[/black]據我所知仲有好多黃店十下十下未登記

~呼籲各黃藍地圖app偉大admin們幫手宣傳

行動po你唔係唔推阿

分化同路人 趕走淺黃 拉

唔表態當人係藍
唔怪得開始多連登仔吹奏佢

惡過共產黨

推

831

GOGOGO 連衛兵

我果邊有幾間後生仔開嘅鋪中立
想食兩家茶禮

推呀屌 黃店唔登記仲有咩資格話自己係黃？

我發覺立會選舉冇乜人理

當有人話惡過共產黨既時候就知道呢個方法先有機會羸
溫和過共產黨就只會一直比共產黨SM, 死撚晒200萬人爭取到NOTHING

咁後生就咁老油條

連功能組別選民登記都唔做，仲好意思話自己係淺黃？
樓上玩膠要講明，cctai 啲細路淨係睇標題就開盡turbo 扣帽子打稻草人

你個標題

Push

撑！

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

不過淨係睇標題既連登仔